屌晒你地班散水撚

屌你老母知唔知幾多勇武未走，cover佢地走左先散啦屌你老母

［置頂］20:00 和你Shop x 黃圈：開飯啦！元旦促銷大減價 ！